[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(175)

呀呀呀呀呀

真

你唔係又想講你自己？

以前覺得佢幾cute

新po留明

覺

你食開大隻仔
口味唔同

Like me ?

例子?

Pika pi?

乜

認真呢幾日心情抑鬱到爆炸咁滯
啱啱鏟咗ig俾自己抖下

咁嚴重
但的確比想像中沉重

屌shisha咪又係煙
味道好少少而已

ching識波xdd

小妹比較焦土
最想睇班深藍絲中哂伏個樣

做咩係咁沖出黎認可愛

我都可愛

可愛 想識

咁多人自認可愛

美國爸爸幹死我

禾刀口可愛gaa ><

想識你

家有愛夫-3-

？？
小妹係可愛猛一喎

可惜

咁殘忍講個真相出嚟
But身邊好多靚仔暖男

圖呢

戇直

毒撚邊夠膽影靚仔

yes?

港獨

唉 12年已經同身邊人講緊港獨粵獨 個個都當痴線

我都想 但同果面啲人傾計就知唔可行

都係收返 一陣又比啲人屌未做過點知唔得

我啱啱開post都畀人當係痴線

望下先

發夢夢倒

我以前喺大學 見到啲內地交流生通常第一句開口就係

我蠻夷也

根本班北佬都當我地係百越猴子

盧亭

我覺得連登仔諗多咗 唔好以為做呢啲圖可以有咩做 佢哋捉錯用神

其實老人家係只聽佢想聽嘅嘢 而唔係你畀咩佢就會信

獨裁

我愛你

本垃圾瞓了 早唞

難啲囉 其實依家咁做 衰啲講係當老人家冇腦

假設你係一個65歲嘅老友記 你本身立場係支持政府嘅
會唔會突然之間因為一啲唔係出自你熟識渠道 但係風格相似嘅嘢 而改變你嘅立場
我覺得難啲囉

件事同人類學貓講嘢差唔多 可能第二個人睇起上嚟 兩隻嘢都喺度喵喵喵叫

但係喺貓咪眼中 可能嗰條友只係發出一啲疑似貓語言嘅噪音

Ok
試瞓

早晨

早餐

不知廉恥

圖

you are

🥺🥺🥺🥺

可以

尋晚kelly鬧得我好啱

瘋狂追擊

笑死
蚶奶dick

消防同警察內戰緊

吓？

消防

ig都有d幾千followers所謂男神 做緊公墓園/中資
平時一日出幾個stories
呢兩個星期就人間蒸發左咁

呢個星期真係完全無心情睇仔

法國每一次識親嘅人英文都好叻…… 好似個個都貴族出身咁。。

6.9當日上深圳都算
仲要po story
死大陸仔賣港 小量消費助長大陸金融發展
連牙花都出嚟嘅時候你去咗邊
死賣港狗
定係你啲daddy係大劣人呀
返去搵daddy喺k房扑嘢呀
係咪好撚正呀騷兒子叫爸爸啦記得搵埋習daddy一齊喎

點解有咁多位唔對係要對住個共字？
即係你潛意識已經承認咗自己係一個中共仔
劣質基因暴露自己

*請大家比啲掌聲甘奶共勇於承認自己係一個中共仔

求置頂

您又去工聯會進修吓囉

正評g持

同bf走啦 留喺香港等死？？

學好英文 傲視同群

中咗？？

我bf屌打哂

好辛苦
會瞓一陣
遺言：聽日一定要拉晒全家出去

係咪IG網紅

您同行

咁你呢 dawn

我係毒撚

食退燒藥啦休息訓一覺會好好多

您入鞋舖比人用蝗語huan ying

吓仲有超多
尤其班90尾00後嘅最多
借單嘢賣廣告 揾仔 抽水笑嘅都有

屌你老母啦

Sing hallelujah to the Lord

好洗腦會突然autoplay

193bb

聽日見啦各位

聽日見

不撒回不散！

【1601】林鄭表示，她無意安撫市民（no intention or wish to pacify）。她看到星期日市民和平示威，但在星期三的示威中很多警察和市民受傷，才認為需要做些事，避免警察同市民再受傷。林又指，對明日民陣舉辦的遊行不感緊張（not nervous）。

其實林鄭唔使講呢啲說話 佢本身已經做緊呢個行為 大家都知

但係今次佢真係講出嚟就真係另計 未見過有啲政治人物咁戇鳩

林奠成口都係bullshit

佢真係好戇鳩有啲嘢係可以諗 可以做 但係唔可以講 好似藐視民意咁樣

佢依家直頭講埋出嚟 真係直頭當香港人冇到

曲線點火煽動大家上街

佢到今日都仲係錄音機咁講佢冇做錯到

多謝林奠點火
聽日見

佢同689真係一個國母一個國父

我覺得林鄭勁過c y

梁振英嗰啲好似知道自己講乜都錯 所以就唔係特別多講嘢 淨係做

林鄭月娥係特別鍾意講嘢

真係國你老母林奠

咪就係啲抵唔到頸點都要死都拿乍沙嘅臭八

交乜嘢稅啫 我已經連續兩年淨係交幾千蚊

佢係

政府做官個d根本就係9up到=功績，又唔係落手落腳做野既人，淨係出把口點人做野既AO

緊係以呢樣野為自豪

我地超早出黎果啲攰到坐咗係到

林鄭月娥記招簡短總結
： 我冇錯 屌你老母 完

幾時開始鐘意睇狗仔

冷血閪好得人驚

，

等咗好耐都未有

想見你

梁君彥.jpg

我

［突發］將軍澳地鐵站外面有人播黑警打人實錄

真心賤

On9關佢撚事
我返工look去示威tim呀

拖撚埋個黑色喼

加多條黑撚

咁多仔？

唔係掛

佢好似係直架

反送中烈士跳樓

林鄭係殺人兇手

好辛苦 睇新聞
希望巴打吉人天相..

第一個為香港民主自由而死嘅人... 好sad

可能係掉轉
dicky有選過大專校草，好似仲有做model

喊左出黎

點解要咁傻

只希望佢既死可以喚醒香港人

我喊緊

真係好激動

好嬲

就嚟爆血管

同班仆街講，開個價黎，你跳比我睇

下

平時嘅我見人派傳單係怒睥然後不了

今日我幾乎要跑去接佢哋啲傳單

係依個咁愁既環境
我諗緊聽日好唔好試下派free hug
但又驚俾人話我膠化/拎光環/消費運動

真係乜乜死了

真心以後淨係支持193

姜濤anson lo呢啲垃圾 一句聲都冇出過收嗲啦

姓姜嘅半隻蝗
點敢講呢啲

心淡了 即刻抌咗佢啲雜誌先

之前明周同埋一兩本雜誌係佢封面我都儲起 依家抌撚咗佢算數

好頭痛⋯⋯⋯

成衣是戇鳩到震 犧牲大我成就小我

接完記得轉個頭俾番人

有料爆？

其實政府依家大概嘅諗法係： 個個月有錢收又可以玩嘢 退咗休仲可以去外國住 吹咩

I will always be there.

Hug

希望義士可以安息⋯

假若世界永遠都快樂

支持⋯

仆街TVB報都無報
大家千萬咪睇tvb新聞

各位真無頂唔順既 試下唸返幾次心經

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。不增不減。是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。遠離顛倒夢想。究竟涅槃。三世諸佛。依般若波羅蜜多故。得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。是無上咒。是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

我透唔到氣

用下靈氣搞搞個心輪

要冷靜下先再做

咁做grounding

講乜

屌你老母岩岩收工食野仲聽倒啲廢老講班人收錢

無謂解釋 算啦
我哋爭取佢哋坐享其實咪算囉

係咪真 我哋一人夾一千 叫佢跳樓睇下得唔得

鬧到係大谷鬧佢冷血 希望聽朝兩位信佛信天主既婆婆級長輩可以關注下
我cut線之後佢仲pm同我講一大堆廢話 已經block咗佢

真心同老一輩解釋無謂
上一輩戇鳩已經唔係第一日嘅事
如果解釋真係得嘅話 8964之後就唔會有人同意97移交

坦白講就係上一輩同依家啲人鬥氣
用香港出氣

呢排上返Baby kingdom終於明佢地點諗個個都諗住2047前安渡埋下半生，放棄後生仔，全撚部自私精

好似陳健波咁諗囉根本上就係

陳健波：「最唔憤氣是我，我辛苦儲了那麼多年錢，好努力才有今天比較安穩的生活，我嫖賭飲蕩吹也不好，很基本的生活便足夠，為什麼你們要破壞我這個生活呢？現在是我收成期來的。」

覺得你搞搞震 件事嘅邏輯講白啲就係
用下一代嘅自由換佢最後十零廿年嘅安穩

完全係自私自利

我都成日上baby-kingdom㗎
好多時買電器之前都會上去問下人哋好唔好

緊係啦 條友自己炒樓搵咁多錢

激死我 點解有個咁既老豆

我老豆都係咁
所以依家除咗日常生活對話之外同佢冇咩交流

我老豆都好紅
但紅得開明好難得

我屋企都係咁 佢仲要成日鬧我妹一返屋企就鎖房門 又唔反省下

都係一個討論區啫

我細細個已經開始玩論壇
貓貓 uwants 樂古 2000fun 高登 膠登 到依家連登

Uwants以前鍾意上去睇鬼估

笑話分享

黑警用牛頓第二定律解釋水樽係武器 有無人幫佢出名？

屌你老母F=ma

高級黑

諗住highlight你段藍色睇下 唔小心負評咗

屌死你

快D

好撚想喊

一齊屌

呢排已經喊咗好多次

我諗未必，佢只會係不斷咁做人肉錄音機，而且我覺得如果真係有人肉炸彈，分分鐘會定性為恐怖襲擊。

射死你班刁民

香港變成北愛爾蘭咁最好

美帝怕你有牙

但諗到淋病會軟

做返英國殖民地最好

唔好囉 唔想再做任何國家殖民地

其實陳健波身為保險界議員
唔係唔知道香港人 喺大陸簽保險單叫做擾亂國家金融呀話？
又拉又鎖喎可以

想擁有屬於香港既殖民地

我咬指甲咬到標撚曬血 頭先先發現

大阪

想要晒成個江南地區做生存空間

唔想呢個世界再繼續有殖民地
大家應該自己管自己算數
其實國家呢樣嘢都唔係必要
我認我係無政府主義者

香港帝國要攻佔東亞！

你覺得香港人識管香港咩？我淨係知無一個香港人會管得比彭定康麥理浩果班人好

雙龍

自己管得差 好過人哋管得好

你睇下而家英國點樣，今年唔同往日，佢哋而家個政府一樣咁煩膠

日落左喇，淨係識奶共 香港問題就唔理

英國政府今時唔同往日 唔係2000年代嘅事啦

唔好講到蘇伊士運河咁遠 戴卓爾嗰陣已經有蹟可尋啦

咁無野好講啦 管治質素唔重要咩 好似非洲國家咁 白人一走 經濟滑落 戰爭不斷 咁樣真係好咩？

同埋 你覺得香港有咩人有能力管治香港？ 長期缺乏政治方面的訓練 無大局觀 根本無人能夠勝任香港元首一職

成個亞洲好似都無一個國家既政治體制係健康

變到好似南非咁我都ok
況且依家"自治" 經濟都冇變太差
相信攞返曬全部自主權之後 情況會變更好

新加坡咁我都好ok㗎
如果真係獨立咗 民主定唔民主對我嚟講一啲都唔重要[sos

反正只係其中一個方法手段

南非是非洲最發達國家，惟出名治安惡劣，搶劫強姦案不絕。根據當地警方公佈數據，前年4月至去年3月期間，南非共發生超過27萬宗搶劫和盜竊案；18,673人死於謀殺，即平均每日約51人，比前一年度增加4.9%，也表示南非每10萬人便有約34人死於謀殺，約為世界平均水平的5倍。此外，同期性侵案平均每日達142宗，雖較前一年度有所下降，但警方稱或只是數字遭低估所致。

針唔㓤到肉唔知痛⋯⋯ 如果香港變成咁真係好？

新加坡政府出名獨裁

So? 但香港脫離英國管治的確係江河日下 不出廿年 經濟 政治 法律 都走曬樣

各位早啲瞓啦

所以咪要獨立囉

無自由都ok咩？香港就係一個自由既地方（曾經）
如果新加坡咁 即係唔可以集會 批評政府兩句就要拉要鎖 打官司政府一定贏 咁同中國有咩分別？（除左經濟發展 生活質素好少少之外）如果無自由既香港 同死魚有咩分別？

講真如果香港真係獨立咗
我諗我即刻會變到好似幫港出聲嗰啲咁嘅立場

再者香港唔係我話想點就點，就算獨立咗都係要喺大家嘅選擇係點 如果政府獨裁而大家又冇反抗嘅話
只能講句香港天命大概如此

獨立 然後呢？ 邊個帶領香港？ 泛民主派邊個可以擔起呢個重任？香港識唔識得同周邊建立關係？香港人既小農華人dna點樣建立一個更好既香港？

仲有最重要一點 點樣獨立？ 香港人搞革命？

有冇一仔哥哥聽日出黎保護小妹

你呢啲咪小農dna囉 睇唔起自己人
覺得要人哋管先會好

入waiting list先 冇哥哥先到你

獨立左 可能好多樣都會有少少改善 但都係咁霉 因為香港人極之短視 都係會管到一鑊泡 單單處理同中國既關係都唔會搞得掂 你太睇得起香港人 如果香港人咁有政治sense 80年代就要求獨立啦 就算到宜家 一大班人都係港豬 食玩訓就夠 香港命運關我撚事

講左咁耐 你不如舉個自己人會好過 彭定康 麥理浩？ 唔係睇唔起囉 咁事實係無呢種人才

喺依家香港政府梗係唔會有啦
嘥氣 一啲之後先會發生嘅事 要依家畀到答案
就算依家真係有呢啲人才 去到獨立嗰時隨時都香咗

再加上你舉嗰兩個人才 英國依家都冇咁嘅人la
就算回歸英國 都唔會派到咁嘅人才你管香港

今晚瞓唔撚著

大家咁話

好唔舒服⋯⋯

坐立不安⋯⋯好攰⋯⋯但訓唔到

摺埋啲紙鶴就瞓

麻煩幫幫手 人手置頂

巧

未出發已經feel到股熱氣
不過唔及心中怒火

貓

但係佢ig story又話616聽日見架喎

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(176)

加一

今日天氣好舒服
個心就唔舒服

今朝先訓得著

有日本人走埋問路仲叫我地加油

加油

好近你

真近